【鄉議局財困末日】發仔伸手籌旗男丁位位15000元 鄉紳為錢內鬨：抵死呀！食屎啦！

劉皇叔個仔果然係阿斗
業強你改名做劉禪啦

牛屎佬 我呸

佢自己都幾十億啦

牛屎版package劉

搶錢

幫政府幫到目家剷，抵死，
不過佢地唔係第一個，亦唔係最後一個

收埋咁撚多地話無錢？

如果個個原居民都有錢就唔使賣撚咗自己個丁佢啦禪兄自己唔出大部分錢邊有威嚴

無sub 有無人貼出黎

go sub

三十萬原居民，每人俾萬五，咪袋成45億？

何己完咁強勢，班牛屎佬都識揀邊企

同中國14億人一人一蚊都14億個歪理一樣

冇